賤種皇又抽中最弱果隊

又保送入決賽，皇馬玩晒啦

咪就係

笑而不語 抽隊咁既野比賤種皇is侮辱

駁唔到

如果打馬體我疤使出局？

下體會皇馬剋星黎架
上季皇馬連勝就係俾下體會終結。
今季同李斯特城一齊謝哂，打歐聯應該俾力打殘皇馬

有賭波就明弱助強嘅道理

今年馬體咁頹 皇馬sure win

但打親歐聯都未贏過皇馬呢

我就唔信第4次都贏唔到

皇蘇>疤

咁撚黑 抽乜撚野簽呀
直直頒個歐聯冠軍比垃圾皇馬算啦

疤>皇馬>皇蘇

又保送

C朗又對弱隊刷入波 上輪比對拜唔知乜春佢仲未刷夠咩

阿古路點解咁幫皇馬？

我屌緊皇馬喎，唔似你成日幫皇馬含

話皇廢會俾人清算，其實中祖摩馬都可以出呢個po，三隊都唔入流

抽到蛆先叫合理 2/3機會俾人話保送

就係

希望事不過三啦，如果好似西甲3:0,1:1就慘

其實四強最勁會唔會係摩納哥

摩祖馬差不多

中蛆咪又係保送
而家抽唔中摩納哥 摩納哥直情做埋3隊中最強添

其實抽邊隊有咩分別，球證都幫哂您

系

抽之前唔係咁講架wo ching

牙古唔洗理佢 條心戰撚成日燈

條傻仔成日懶係燈又講埋d 9唔搭8既野
咩野三隊都唔入流都講得出

佢成日引人反皇好撚煩膠

抽中邊隊都無所謂啦
球王企係人地龍門口等波咪得
還掂歐聯吾計offside

保送可恥

agger

親親皇好嗎

同皇比係差一班

你愛隊小強咁頑強，燈嚟冇用，所以冇燈

冇燈都講得出
洗唔洗搵啲罪證bin鳩你呀

I think it's fair to compare Ronaldo with Pele because both of them played without the offside rule.

理閪佢啦

Yes

bin啦，你咁都唔洗笠水，我更加唔洗，都係嗰句，我係唔妥皇馬皇迷但皇馬真係好接近冠軍

諗唔到講幾句都引曬班皇迷子出嚟

係，好似同個傻佬講野咁

駁唔刀就話人傻佬, 正一辣殺